陳彥霖事件令我睇清班黃絲真面目！

林鄭推送中條例期間，黃絲成日強調潘曉穎屋企人已經呼籲唔再追究陳同佳，叫林鄭同建制派唔好再消費人地。
到而家陳彥霖被自殺，的確好多疑點，個阿媽又係條仆街！但人地阿媽又係叫人唔好再追究個女死因！你班黃絲反而繼續窮追猛打！
所以話根本班黃絲就係雙重標準

5毛可以咁領，膠唔係咁乞